建制佬坐車走

[認真]建制佬會唔會去求其第2度開會舉手過咗就算

岩岩有線話兩點幾建制派坐左白色小巴係灣仔驚處出發
有冇巴絲有睇到

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

準備依靠法西斯黑警開路入去開會表決?

應該準備突擊開會, 即刻表決通過

第二邊POST 話1446 未確認
車牌AM9898
白色車